棒球是一项英国女孩的运动，有点像迷你棒球。 2012年12月3日，凯特·米德尔顿学校运动队的照片浮出水面 
 在《圆人》中导演达蒙的约翰·达尔此前曾执导过令人难忘的《最后的诱惑》。 反华丽的男主角|Richard Rushfield | 2011年9月7日|DAILY BEAST 
 在《Rounders》中，约翰·马尔科维奇(John Malkovich)投入到用24英寸厚的俄罗斯移民语言说话的任务中。 不会口音的明星|理查德·拉什菲尔德| 2010年12月9日|每日野兽 
 这是下午; 孩子们在绿色的操场上做着不同的游戏，他在等着轮到自己玩纸牌游戏。 埃里克，或者点点滴滴弗雷德里克·w·法勒 
 在平常的日子里，我们喜欢玩各种各样的游戏，最主要的是一种“纸牌游戏”。 路易·德·鲁古蒙历险记|路易·德·鲁古蒙 
 棒球是一项很好看的运动，而且大致上很容易理解，因为它只是一种美化了的棒球。 今日英雄|玛丽·r·帕克曼 
 当然，我会尽我所能给圆德斯提供他喜欢吃的东西，但我不知道该怎么办。 约翰·盖瑟的花园及其故事|弗兰克·斯托克顿 
 这次我想请些女客人，她们在朗德先生之后会很讨人喜欢的。 约翰·盖瑟的花园及其故事|弗兰克·斯托克顿